有冇人知呢段片出自邊套動畫?

似係tvb喺5點3播嗰啲

無彩限的幻影世界

睇人設似京社無彩限的唔知乜春

本子王都唔識

無彩限的幻影世界 13

5點3播個啲邊有咁靚
應該似係播KERORO軍曹/唱Ｋ小魚仙/哈無太郎個類野

唔好比佢作畫呃左

[Lmgtfy] 《무채한의 팬텀 월드》(無彩限のファントム・ワールド)